林鄭：會考慮與美方商討將何志平移交本港服刑

新民黨議員葉劉淑儀在立法會行政長官答問會表示，前民政事務局局長何志平在美國因行賄被定罪，判囚3年。她問林鄭月娥，香港與美國有移交判刑人士的協議，若何志平放棄上訴，會否考慮與美方商討將何志平移交返香港服刑，也可以讓他在醫院休息，減少辛苦。

林鄭月娥說，會讓保安局局長研究一下兩地的有關安排，以及法律基礎由哪一方提出，強調會用一個以人為本的角度去考慮。葉劉淑儀補充說，以她理解，只要三方同意便可以移交，林鄭月娥表示會考慮。

返香港命就冇硬
為国服務應該都有條全屍既

細路祥等緊你

何志平rip

跟手引導返去大陸受死啦。

早年美國叫你交斯諾登你有冇交人？

淋病失心瘋

又話當務之急係台灣條友
咁快就露出半個龜頭
香港個朵臭晒架啦美國佬仲邊會信你

一陣美國話你個國家有死刑唔交就好撚笑

美國佬彩你都on9

孿瘤好心做壞事，引渡返香港再俾大陸屈引渡上大陸從此人間消失

識唔識分移交受刑人同移交逃犯？

收到風肥平愛上左黑腸唔想返香港

咁好心？
一，會即時獲釋？ 或
二，會被引渡去中國？

返香港？ 香港監獄肯定衰過美國
平平係美國受犯人尊敬， 又睇病又教書， 係香港要睇阿蛇心情好唔好撚跩

也可以讓他在醫院休息，減少辛苦
移佢返嚟等佢舒服，明明佢就犯咗法

行為良好, 即時獲釋

不過一出監就即刻比人又搭過要引渡上大陸

吳承恩真係勁
而家個情況就好似西遊記啲大粒妖怪俾悟空收左
跟住有啲神仙走出嚟話隻妖怪係佢啲寶貝/座騎要接返佢走咁

即係質疑美國冇比犯人適當待遇同醫療啫, 呢個係好嚴重嘅指控喎

立 flag

孽瘤hoball

希望美國既移交條件係停止修訂逃犯修例